夏天到喇，你鍾意咩户外活動

仲有，夏天為大地帶來_ _

野外露出

我仲流緊鼻水

打野戰 可以比蚊咬JJ
諗起都J痕